《瘟疫公司：進化》Steam工作坊「冠狀病毒」神預言，大批玩家朝聖

2015年作嘅mod，2020變真病

有冇諗過呢啲預言 其實係一早計劃好
依家只係有人實現返個計劃...

plague嘅最終目標：冚球鏟

官方活動姐

整mod條友相當有可疑

20世紀少年？

唔通維尼係資深玩家

玩厭左遊戲玩真人版

蘋果廣告………

我地艦c玩家又贏

真係連到一齊.

官方線下活動

其實可能年年都有人up姐

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

在中國 沒有網路都能玩瘟疫公司

尋日down 左手機版玩，中國半年政府先announce 叫人洗手。個陣infect 左幾百萬人

點解個MOD岩岩已經入唔到?

GG 個mod已經俾人下咗架

有分難度既，不過現實版完全係casual level

未來人

Coincidence